唔覺得搞完尋日機場之後好多風向文咩？

唔只，就連林奠都即出黎開記招，差在佢唔係 0400 開炸

同埋真係好大影響，先會咁多風向文想帶風向去第二度

作為一個乜都無既焦土派，希望連登仔都知道，我地為咩行出黎：

五大訴求

但一定無辨法實現

你叫撤回修訂逃犯條例，死都唔會用撤回，更加講完壽終正寢結果係憲報上依然存在，死過返生呀？

改番 612 唔叫暴動、切查警隊濫權、成立獨立調查 .....

大佬呀，你地唔好咁癡線得唔得？前兩者落一哥二哥面，真係有獨立調查就一次過起晒啲政府唔見得光既野擺晒上枱，我淨係計 721 警鄉黑都無得拆啦大佬

雙普選？are you serious？阿妹仔佢何德何能咁大權力呀？

我而加係引導番你地去五大訴求，但其實心水清既你，已經見到係幾咁無可能實現，除非一件事：

香港真係仆街了

咁多連登文想帶風向，大家自己諗知咩事就得，方向大家已經摸到，但求大家摸多啲啲逃生路線

個度得一條路出入，但想講要避風頭，成個島咁大，自己研究下。博覽館觀景台跑道尾呢啲熱門都不得了既 POI 自己探索下都好既，唔一定要即刻出番去市區

只可以留係個度又點？你唔做啲咩，拉你都只可以 48 小時，乜都告唔入，前提係你要有心理準備要等 48 個鐘。記得行使自己有既權利。